有冇師兄做緊D自己做唔來既工？

我做緊份自己唔夠料做既工，做得好辛苦，日日有多嘢要顧，自己睇嘢又慢🤦🏾‍♂️，D同事走一個走下又一個愈來愈多嘢做🤦🏾‍♂️都唔知點算好，做唔切又俾人屌，一個人得一對手，做得幾多姐，我都想做到冇defect架，但係忙到hihi果陣，真係好難做到個quality🤦🏾‍♂️，有時真係想揾番份人工低D，輕鬆D嘅工好過🤦🏾‍♂️

純粹份人工叫比較高先令我留係度做，唉

老細唔炒你咪算囉

有幾高先

好羨慕D人有能力，唔駛好似我咁番工成日做唔好D嘢又要受氣🤦🏾‍♂️

比以前高五分一囉

姐係幾多阿
講左數字 會起到你底咩？

唔會炒，做死你姐

三萬幾，之前冇揾呢個數，公司要求又冇咁高

唔係做唔嚟,係一個人做兩個人嘅嘢o者.

呢度D 程序又多又複雜，以前D嘢自己雖然一腳踢，但起碼知道哂自己做果D嘢來龍去脈，而家一份嘢成日次次唔同人做，知個來龍去脈果個你問佢又屌柒你，你自己估住估又驚錯，睇上幾手D嘢都甩架，不過我樣衰，無計

好多工都係咁，老闆都知你做唔來，不過郁撚左你佢冇人仲頭㾗

而家做緊份垃圾工，係我勝任有餘，份工極hea，但悶到抽筋，D人又廢，乜柒都問我，對我嚟講份工完全無野比我學，人工又唔係高，但疫情關係唯有做住先

所以我根本就唔撚會驚佢郁我,你講緊嘅我每日都經歷緊.就連食飯都要搞到兩點幾先食到兩啖之後又要趕工.

不過我已經唔係幾想做落去,疫情完咗我會轉工喇,如果wh抽中我我就會行開下.

咩工種
工程？

有無諗過，你個位本身值50k，而家比30k你，你做唔黎或者muk muk 緊，老細會覺得出少左錢只要唔爆煲都係抵，相反你游刃有餘日日準時收工，佢會覺得用多左錢，你個位應該出20k就得

香港好多老細都係呢d心態，尤其係公司入面你個role得你一個，無比較無傷害

我都想做叻人，做嘢又快手又唔會錯

WH係咩來架

三四層樓咁高啦

賴死唔走焗佢炒囉

銀行跑數狗 咁既市道真係跑唔掂

工作假期.多得武漢肺炎搞到好多嘢原本計劃好都搞到亂曬.

你都好仲後生有得玩

試過，會強迫自己直線進步達到老細要嘅水平
返工頭幾個月7點放工返到屋企自己OT到半夜12點為咗catch up啲嘢

我都試過，做唔到，都幾hurt

而家每個week都好似個每個week一個單位咁，過得一星期就一星期，睇下頂得幾耐

做緊護士
但係覺得自己做唔黎
手腳慢 日日比日屌

屌我以為自己打既篇野
完全一樣
宜家等做夠一年左右就試下再搵

做緊幾多年野？

FG?

咁為左錢係咁

日日有個同事好鐘意屌九我

慢慢做，搞唔掂咪擺係度放爛
然後遞信
再心底笑佢，留返俾你同下手慢慢做啦

我而家做緊個中間人既角色，個個大佬都玩程序，D project推極都唔郁，D大佬又唔肯一齊傾，真係玩死人

係呀
返工返到好灰

我都係

我大壓力到甩頭髮唉

我都類似
叫人開會俾人屌 問我做乜野成日都要開會唔叫人開又俾老細屌
結論：做咩都俾人屌，唔做就等收信封

我寧願佢炒咗我收返幾皮野，仲爽皮

我都係三煞位

打算去邊WH

做唔黎....日日擔心比人炒。同事搵幾球，自己好快無野撈

完全明白
我都係呢個心態
睇下碌到幾耐

樓主幾歲

三十頭

做工程？hd定degree?

唔係啦，唔想講

做緊pt廚師咩都唔識 亂咁炒

same, 6月裸辭咗之後覺得太悶就apply 咗份工
諗住當練下interview 點知又比offer,但係份工好似做緊intern 咁d 野太易
仲有一個星期就完probation, 有d 想遞信 但個市唔算旺好驚搵唔到下一份

里D垃圾工,唔適合我地鐘意有挑戰性既人架,
但係又疫情,遲D又話聖誕,過年,忍下啦
我都諗住過左年先走,但唔知忍唔忍到

屌 已經好努力記野
交更都係交得唔好

我我做唔黎，d野太多太煩，唔知點處理
本想出年年頭比信，但唔知頂唔頂到
做野既手法好落後唔合理

轉個心態諗，假如佢因為咁樣都嬲而玩鳩你，咁唔做都罷

咁咪 hea 做
反正做衰咗係你老細問題
佢請你嘅

日日D嘢變得太快，計劃永遠趕不上變化

R&D 咩都唔識月月照拎人工

我都係份份工都做到一pat屎咁
有冇人明我感受

好想要你份工
我d野難到仆街
頂唔順

同你一樣

Same, 做左幾個月都係唔得，成日要堅持但遇到攪唔掂野就頂唔順（出年有另一個機會）
可寧可坐成日放工。。。

有心無力，但又唔會想ot, 因為唔長做又攪唔明
返工返到想哭

呢個年頭經濟唔好，做到你死又唔請人，大家頂硬上

我試過有份工入職無耐上司就有意外請咗半年長病假，本身d 嘢無人教做仲要做埋上司嘅嘢,因為同d project 有關又無加到人手，無可能慢慢學，日日都好擔心自己做錯/做少咗嘢影響到個project，果陣好崩潰好想走人
不過捱過咗，諗番當時學到好多嘢，對之後搵工都幾有幫助
你要加油阿

好撚辛苦真係
我想裸辭
Fg就過試用

我好撚憎ot
我番工成日要ot
仲要係因爲間公司垃圾文化搞到成日做唔哂野要o

鬥小心同埋不斷重覆case既工
但我個人做唔到要長時間整齊一致既野
所以周不時被腦細捉到錯處
而家走左個中層d野成日被佢彈又轉晒規矩 就頂唔住想走

Audit巴打？

唔係 但有時要同audit打交道

我，potato工都做到一pat嘢咁

係咪個工作量好大先？
唔講難度，太撚多嘢做都係會痴線架😇

剛剛ig睇到呢個，很有意思

令你覺得自己做唔來係管理術黎
尤其是對後生既用最有效
遇到呢d情況 你一係頂唔順走
一係貢獻更多時間心力
你自己知自己揀左邊樣啦

而家份工又唔算做唔黎，係間唔中犯下小錯誤比人話兩句咁

人工低但勝在經常性早收工，但係真係好唔鐘意份工做D野完全冇技能日日都唔知係度做乜鳩渾渾噩噩等收工

又唔走得而家咁既時勢走得去邊，份工就算再早收唔鐘意做都係冇意思，做到個人無哂心機無哂動力日日望住個鐘倒數等訓教訓完再去奴役，好撚累

我份愈來愈多屎，真心攪唔掂，想快d走，已經成日訓唔好。。。

係度見到你
我同你一樣 琴晚又訓唔好
日日精神好差
我地圍下爐

做大判?

聽落似裝修/工程PM 果類

原本諗住點都捱一年
因為d 野好繁複又極忙，基本上冇可能完全岩
有wfh 開始由朝做到夜晚12點
成日都會比上司執到錯處
同上面d 巴打差唔多

但最初點解諗住做一年
係因為驚隔年IA會check野
見到有錯就好麻煩
點知上個月我就比人抽中
我係做左幾個月就中
同team冇人試過
真係好撚黑仔
宜家都冇野可以做
希望冇事可以捱過一年
好撚驚

我都好驚 驚攪唔掂 唔會有人幫 要自己攪。。。

做左10年programmer,
完全唔識programming

起左下巴打個底
你應該係做地盤so？
咁我都明你份工都幾難做

成功人士

返工既嘢，盡左力就算架啦，咁既時勢算把啦，聽天由命

做啲好potato嘅嘢...

做耐左熟手會冇咁痛苦架啦😇

盡左力就算，逗住份糧先。

諗緊轉行

邊個話架，勢色唔對就走啦，份工arm唔arm自己一定要知

究竟點頂到咁耐

分分工都受氣，高人工就ok啲

如果返份六日工我諗會痴線架

工作環境既不確定性，成日有突發嘢或者D嘢對家成日都交唔到功課，都今人極之勞氣🤦🏾‍♂️心很累

成日D野都係追完又等，等完返來D野又唔得，跟住又追，真的令人精神緊張😇

做番份hae工，起碼冇咁煩呀

返緊6日 日曬雨淋
身體頂唔順

科文？

有時諗呀大sir可憐我先我係度番工🤦🏾‍♂️

蹟師？前途無限

為錢

好撚多嘢煩呀屌🤦🏾‍♂️

好撚攰，屌

我老細

我d同事ok, 但係做既野真難，幫唔到你幾多。。。

當份工你可以應付得綽綽有餘
一係閪工，一係underpaid

腦細唔炒搞你即係你有能力頂得著

淨番問題只係個pay/前途 保唔保償到你做到pk…

一間公司咁都運作到都幾勁

如果有家室嘅都要睇住老婆仔女啦，咁返法真係補唔番架

我都想為家庭著想

決定左走
都預左冇錢草
但儲落夠用成年有多

唉同意樓主

好鬼煩又多野上身

好啦， 你脫苦海都恭喜你，我仲未得。。。

你頂到就好 加油！
我係情緒上都出現問題先走

保重，希望你搵到好工

有的咩難度先

諗起以前做過一份工13k
同外籍上司講要辭職既時候
佢話: 其實你個post係個客每月丟低6萬請架
所以人工方面可以再傾傾，加多兩三千好無？
我:

工程？

讀sci 做media 工
車程已經遠，做野又慢，學極唔識，工時長
成個垃圾唔知做咩

D嘢多同埋多細節姐

驚比人炒

勁多嘢係個腦氹氹轉，真係會爆炸

有冇detail的

費事講啦，公司野家家各有各煩

我仲衰過你，做咗成年幾呢幾個月係咁日日俾人屌爆（dirty team)，我想祼辭

Dirty team? 唔係醫護果D?

個個部門不停推波，好似你打投訴電話咁，A射俾B, B射俾C, C又射番話俾A，D嘢好難行得郁🤦🏾‍♂️

有時做到火都來